{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"\ud83c\udfe0 P\u00e1gina Inicial ola mundo","title":"Home"},{"location":"#pagina-inicial","text":"ola mundo","title":"\ud83c\udfe0 P\u00e1gina Inicial"},{"location":"docs/Atas/15_04/","text":"Ata de Reuni\u00e3o - 15/04/2025 \ud83d\udccc Ajustes no Escopo Incremento no escopo do projeto conforme recomenda\u00e7\u00e3o do professor Divis\u00e3o de tarefas para finaliza\u00e7\u00e3o do documento Vis\u00e3o de Produto e Projeto \ud83d\udccc Requisitos do Cliente Foram solicitados os seguintes itens adicionais em rela\u00e7\u00e3o ao definido primeiramente: \u2705 Emiss\u00e3o de Recibos \u2705 Tabelas de Despesas \u2705 Gr\u00e1ficos Financeiros (Receita vs Despesas) \u2705 Sistema CRM \u2705 Gerenciador de Vendas","title":"15/04"},{"location":"docs/Atas/15_04/#ata-de-reuniao-15042025","text":"","title":"Ata de Reuni\u00e3o - 15/04/2025"},{"location":"docs/Atas/15_04/#ajustes-no-escopo","text":"Incremento no escopo do projeto conforme recomenda\u00e7\u00e3o do professor Divis\u00e3o de tarefas para finaliza\u00e7\u00e3o do documento Vis\u00e3o de Produto e Projeto","title":"\ud83d\udccc Ajustes no Escopo"},{"location":"docs/Atas/15_04/#requisitos-do-cliente","text":"Foram solicitados os seguintes itens adicionais em rela\u00e7\u00e3o ao definido primeiramente: \u2705 Emiss\u00e3o de Recibos \u2705 Tabelas de Despesas \u2705 Gr\u00e1ficos Financeiros (Receita vs Despesas) \u2705 Sistema CRM \u2705 Gerenciador de Vendas","title":"\ud83d\udccc Requisitos do Cliente"},{"location":"docs/Documenta%C3%A7%C3%A3o/VPP/","text":"Vis\u00e3o de Produto e Projeto 1.Introdu\u00e7\u00e3o 1.1 Introdu\u00e7\u00e3o ao Negocio e Contexto A Vidra\u00e7aria Modelo \u00e9 uma empresa do setor de constru\u00e7\u00e3o civil fundada em 2020, especializada em servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de vidros comuns, temperados e espelhos. Opera em uma loja f\u00edsica localizada no Gama-DF e tem sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o principal na cidade do Gama e regi\u00f5es mais pr\u00f3ximas, mas n\u00e3o se limita e pode atuar em todas as Regi\u00f5es Administrativas do DF. Seu objetivo \u00e9 entregar o m\u00e1ximo de valor ao cliente atrav\u00e9s do desenvolvimento de solu\u00e7\u00f5es inovadoras em vidros comuns e temperados. T\u00eam o cliente final como seu principal p\u00fablico alvo, realizando servi\u00e7os em resid\u00eancias, escrit\u00f3rios e demais localidades. Tamb\u00e9m atende empresas de pequeno e m\u00e9dio porte, por\u00e9m com menor frequ\u00eancia. Seu posicionamento online \u00e9 muito reduzido, contando apenas com uma conta no instagram e uma p\u00e1gina de an\u00fancios feita pela plataforma do Google e n\u00e3o utiliza ferramentas digitais para organiza\u00e7\u00e3o interna da empresa 1.2.Topico 2 ( substituir depois) 1.3.Topico 3 ( substituir depois) 3 ola mudno","title":"Documenta\u00e7\u00e3o"},{"location":"docs/Documenta%C3%A7%C3%A3o/VPP/#visao-de-produto-e-projeto","text":"","title":"Vis\u00e3o de Produto e Projeto"},{"location":"docs/Documenta%C3%A7%C3%A3o/VPP/#1introducao","text":"","title":"1.Introdu\u00e7\u00e3o"},{"location":"docs/Documenta%C3%A7%C3%A3o/VPP/#11-introducao-ao-negocio-e-contexto","text":"A Vidra\u00e7aria Modelo \u00e9 uma empresa do setor de constru\u00e7\u00e3o civil fundada em 2020, especializada em servi\u00e7os de instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de vidros comuns, temperados e espelhos. Opera em uma loja f\u00edsica localizada no Gama-DF e tem sua \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o principal na cidade do Gama e regi\u00f5es mais pr\u00f3ximas, mas n\u00e3o se limita e pode atuar em todas as Regi\u00f5es Administrativas do DF. Seu objetivo \u00e9 entregar o m\u00e1ximo de valor ao cliente atrav\u00e9s do desenvolvimento de solu\u00e7\u00f5es inovadoras em vidros comuns e temperados. T\u00eam o cliente final como seu principal p\u00fablico alvo, realizando servi\u00e7os em resid\u00eancias, escrit\u00f3rios e demais localidades. Tamb\u00e9m atende empresas de pequeno e m\u00e9dio porte, por\u00e9m com menor frequ\u00eancia. Seu posicionamento online \u00e9 muito reduzido, contando apenas com uma conta no instagram e uma p\u00e1gina de an\u00fancios feita pela plataforma do Google e n\u00e3o utiliza ferramentas digitais para organiza\u00e7\u00e3o interna da empresa","title":"1.1 Introdu\u00e7\u00e3o ao Negocio e Contexto"},{"location":"docs/Documenta%C3%A7%C3%A3o/VPP/#12topico-2-substituir-depois","text":"","title":"1.2.Topico 2 ( substituir depois)"},{"location":"docs/Documenta%C3%A7%C3%A3o/VPP/#13topico-3-substituir-depois","text":"","title":"1.3.Topico 3 ( substituir depois)"},{"location":"docs/Documenta%C3%A7%C3%A3o/VPP/#3-ola-mudno","text":"","title":"3 ola mudno"}]}